例如，美國郵政服務的官員說，郵政服務經常封存分揀機，以減少過剩的產能。 聯邦法官發佈臨時禁令，禁止美國郵政的運營變化，因為人們擔心郵件速度變慢 
 總統則將許多批評的人描述為“心懷不滿的前僱員”，他們不是他的政府的料。 彭斯前助手錶示，她將投票給拜登，因為特朗普在大流行期間“完全無視人類生命”|喬希·道西| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 隨著新冠病毒導致辦公室關閉和企業關閉，科技行業令人垂涎的實習崗位是首批被削減的職位之一。 飼草(前身為InsideSherpa)在A輪融資930萬美元，用於虛擬工作體驗 
 一款新的應用程序承諾使用尖端科學技術來告訴你你的判斷是否正確。 你的生理年齡是多少? 一款新的應用程序承諾揭示這一點，並幫助你延緩衰老的過程 
 據彭博社報道，這家擁有約2800名員工的公司計劃向那些決定離開舊金山、紐約或西雅圖的員工一次性支付2萬美元，不過它也計劃將這些員工的基本工資削減10%。 2020年9月17日《財富》雜誌 
 在這個怪誕的致富計劃中，如果他開一張支票，他們都會道歉嗎? 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我的理解是，根據大多數基督教信仰，變性或同性戀是一種罪，毫無疑問。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 攝製組成員不得不鑿開街道上的冰來拍攝。 速讀:《紫雨》歷史上最有趣的點滴|珍妮·雅布羅夫| 2015年1月1日|每日野獸 
 作為對電影配額削減的回應，韓國對票房徵收了“電影稅”。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在華盛頓的支持下，國內配額從90天減少到30天。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 如果“Y”海灘的人壓制他們的優勢，他們可能會切斷在半島腳趾的敵軍。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 在儲備銀行，他們可以借款作為一種固定的權利，而不是一種可能被切斷的恩惠。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 這時，他第一次想到，第三個來源是開放的——他可以剪斷繩子，讓風箏自由! 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 我的想法是繼續從W海灘推進部隊，直到敵人撤退，以避免被切斷。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 萊韋森的親戚認為他死後會痛不欲生; 萊韋森的親戚是對的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯